831 細路版開槍張相搞到好多家長想移民，算唔算又一波加速

加速主義好

gogogo

所以要走就快d走，唔係就無機會
留低只可以一係好嬲好嬲做順民，一係就入集中營見